const QUIZ_ENGLISH = {
  title: "代名詞",
  subject: "purple",
  data: [
        {
        id: "01",
        question: "「彼女は日本人です。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] is Japanese.",
        answers: ["She", "Her", "Hers", "Him"],
        correct: "She",
        hint: "",
        explanation: "主語の「彼女は」は「She」だよ。",
      },
      {
        id: "02",
        question: "「彼女の机」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] desk.",
        answers: ["She", "Her", "Hers", "Him"],
        correct: "Her",
        hint: "",
        explanation: "所有格の「彼女の」は「Her」だよ。名詞の前に使うよ。「私の」は「My」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "03",
        question: "「彼女が好きです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　I like [ ].",
        answers: ["she", "her", "hers", "him"],
        correct: "her",
        hint: "",
        explanation: "目的格の「彼女を」は「her」だよ。動詞の後に使うよ。「私を」の場合は「me」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "04",
        question: "「これは彼女のです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　This is [ ].",
        answers: ["her", "hers", "she", "him"],
        correct: "hers",
        hint: "",
        explanation: "所有代名詞の「彼女のもの」は「hers」になるよ。「私のもの」は「mine」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "05",
        question: "「私たちは学生です。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] are students.",
        answers: ["We", "Us", "Our", "Ours"],
        correct: "We",
        hint: "",
        explanation: "主語の「私たちは」は「We」だよ。", 
      },
      {
        id: "06",
        question: "「私たちの学校」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] school.",
        answers: ["We", "Us", "Our", "Ours"],
        correct: "Our",
        hint: "",
        explanation: "所有格の「私たちの」は「Our」だよ。名詞の前に使うよ。「私の」は「My」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "07",
        question: "「私たちを助けてください。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　Please help [ ].",
        answers: ["we", "us", "our", "ours"],
        correct: "us",
        hint: "",
        explanation: "目的格の「私たちを」は「us」だよ。動詞の後に使うよ。「私を」の場合は「me」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "08",
        question: "「この紙は私たちのものです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　This paper is [ ].",
        answers: ["our", "ours", "we", "us"],
        correct: "ours", 
        hint: "",
        explanation: "所有代名詞の「私たちのもの」は「ours」になるよ。「私のもの」は「mine」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "09",
        question: "「彼らは学生です。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] are students.",
        answers: ["They", "Them", "Their", "Theirs"],
        correct: "They", 
        hint: "",
        explanation: "主語の「彼らは」は「They」だよ。",
      },
      {
        id: "10",
        question: "「彼らの歌」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] song.",
        answers: ["They", "Them", "Their", "Theirs"],
        correct: "Their",
        hint: "",
        explanation: "所有格の「彼らの」は「Their」だよ。名詞の前に使うよ。",
        image: ""
      },
      {
        id: "11",
        question: "「彼らを信じている。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　I trust [ ].",
        answers: ["they", "them", "their", "theirs"],
        correct: "them",
        hint: "",
        explanation: "目的格の「彼らを」は「them」だよ。動詞の後に使うよ。",
        image: ""
      },
      {
        id: "12",
        question: "「これは彼らのです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　This is [ ].",
        answers: ["their", "theirs", "they", "them"],
        correct: "theirs",
        hint: "",
        explanation: "所有代名詞の「彼らのもの」は「theirs」になるよ。",
        image: ""
      },
    ]
    
}

export default {
  english11: QUIZ_ENGLISH,
};
